覺5覺365 個直播會睇上癮？

傳球同進攻路線？

危險進攻

我都成日坐係到睇，一入禁區就緊張

睇睇下入波 以為自己有念力
平時開直播
佢老母閪單刀都炒
睇365入同唔同都只是on target off target
個心又舒服d 入又爽d

一見封盤就好緊張

如果有買既仲慘

見到對面隊攻緊封盤個心直情跳出黎

係